黎緊中美貿易戰，IT狗分分鐘又做炮灰

某公司小道消息，人事部收order要係annual dinner 前揾人祭旗，幾個HR小妹妹已經首要埋手IT部，今次連中層都無一幸免，而照舊Sales及Marketing成班鳩hea 部門仍然一人不殺，係annual dinner抽埋大獎再過年....

吊，公平咩，呢個世界公平咩

IT狗任何事都係要做炮灰 好似係

精簡就精IT狗先，痴線

屌你it有乜做？

咪又係printer換墨整jam紙

茶水呀姐持續進修學識左啦

加茶水呀姐500人工負責埋it工作

抄鳩左it9

公司慳到14500

仲有買外賣

MARKETING同PR, HR 都係公司裡面最冇貢獻個個DEPARTMENT

係個客面前吹大自己做過D 咩, 同埋係老闆前面吹大自己有咩做過

完全係香港0既縮影

香港人最著重門面野，冇計

匯豐it

好少聽中資銀行炒it 部門

你做中資銀行?

唔係